讀緊cccu acs的你請入一入post

事原我考左中文Oral有啲心灰意冷

想問下呢科嘅細節同入邊學習氣氛好唔好，之餘此類

學習氣氛一般，不過大家都會做野的， 科目方面都係怩心機就高分

SEM A 科目有 翻譯 中國古代文學 傳意 英文 中化

詳情有興趣再講